其實龍心如果真心做IT,一定Google都要收皮！

大家話係唔係？

邊個負皮同我出嚟